睇車：拉肥佬黎係想揪出洩漏疫情報告既黑手...

馬腳係拉埋楊森落水，茅頭直指前白鴿既高官，阿仁係瀨貨！
要著草既好自為知了。

狗府呢期極力維穩又派糖
想配合人地復工
YouTube後又加狗糧又搞英仔
下一步重唔係23條
火登神啊

泛民高官？
IQ160呀？